.. .-.. --- ...- . -.-- --- ..-

-... ..- - .. -.. --- -. --- - .-.. --- ...- . -.-- --- ..-

..-. .. --. .... - / ..-. --- .-. / ..-. .-. . . -.. --- -- --..-- / ... - .- -. -.. / .-- .. - .... / .... --- -. --. / -.- --- -. --.

.-- .... .- - / - .... . / ..-. ..- -.-. -.- / ..--..